From dissension, envy, hate, And corruption guard our state

Make our country good and great
God defend New Zealand

分裂國家主義